幫得我地最多係五眼,點解成日話英國係日落,韓國就係手足?

真心唔明韓國人點解係手足?
成日話政府係左膠,但人民係手足
真係咁?
英國武漢肺炎失業率咁高都肯俾BNO過去爭飯碗
而且大部份英國人都無反對
請問韓國人民實際做過乜幫助香港人?
有無罷買過中國貨?

利申:同過韓國人做過生意,9成都言而無信,不擇手段,衰過中國人